其實男人都需要安全感

拍緊一段無安全感既拖真係好辛苦。

我金牛男對方天蠍女

佢做咗啲咩令你無安全感？

如果成日有厹係附近，您都咪話唔難頂

唔通我有樓有車有學歷要話你知咩...有陣時唔係錢唔錢既問題

可能真係佢身邊太多狗公.

大家有冇傾過呢個問題呀？

條女自己濫又另計

信得星座都知你戇鳩
要安全感長期戴住個condom啦

星座撚正on9
返去你老母個西到喊啦柒頭

星座撚請摺埋